##Теоретичні питання
1. Як можна оголосити змінну у Javascript?
2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.


1. За допомогою let i const  
    `let name = "Ira" / const lastName = "Prych"`
2. Prompt = вікно для користувача з місцем для вводу інформації
   Confirm = вікно для користувача з ok/cancel, тобто з відповідями true or false.
3. Неявне перетворення js без використання операторів  
1==null
